大家點睇鍾意韓國野既女/男仔？

如題

冇深度

一定唔會有機會發展落去

如果個男/女仔性格好呢？

本身唔鐘意泡菜嘢性格幾好都無興趣

男仔未見過,女仔屌下無妨,反正弱智無手尾